律政班官最應該上榜，佢地特登唔將藍絲黑警提告

律政如果唔肯告人既話，一般人冇杜/好難向個d 殺人藍絲作刑事檢控，所以西瓜農夫/撞人的士佬同電單車交警都安然無恙

律政先係帶頭破壞法治既兇手

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！

律政到時又會話執法團隊證據不足

推

屌，係要黑警交個case去律政，樓主究竟知唔知程序

律政司，紅底法官全部入人權法list

律政司走唔甩

無錯，佢地都係幫兇

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

兩個問題黎，以往係律政以証據決定罪名，同証據有無定罪機會，宜家一定唔係，係警檢合作

一定要篤灰

同意
成個律政處死晒咁
唔知係咪轉左AI提控

［主線任務日程］兩條支線成功 但主線最重要呀

我諗連登好多人都唔知道，黑狗一日唔展發調查，然後交 file 俾律政司，律政司根本無權過問事件。